Solomon Yue，袁弓夷，郭文貴、蕭若元，計燈力來講，應該點排？

蕭 > 郭 > 袁 > Solomon ？

時局係咁變 其實邊有得估
講多自然錯多 岩既時候你又唔計

連登仔正係識事後抽水 一定乜都岩

不如接埋啦 講經咩 咁聽佢分析做乜 呀媽係女人果啲咪估中囉

袁國勇呢？

咩實咩都可以用錢解決

係

所以我都係做連登仔
笑下呢個 笑下個個 自己唔會錯 事後孔明又好似好醒

岩呀 公眾人物出黎講野就係要接受批評架啦 接受唔到咪叫佢上連登開ac玩囉

所羅門呢一排好似唔見咗影

香港佔兩席

solomon 鳩up出位啫 ,唔算燈